樓下有隻野貓長駐後巷，有冇計仔收編返屋企？

隻野好鬼怕人
一行埋去就跑走
放底鑵貓糧行開佢又識蒲頭
但我一行埋去又跑走
驚嚇親佢唔想捉佢

人地好地地咪撚搞人啦

喂多陣先 la

可以用籠，但一定要蓋布

隻貓幾大,太大都係算吧.......

無啦啦捉返去

樓主老母正臭閪快撚啲死啦仆街